有冇手足跟一跟呢個女手足？

當場比人拉倒，後腦著地。

push dhlm wtf

pish!

睇直播呢個之前好似起返身

之後＊

sor 自膠

無事了

yes, 已起身離開

from tg 612 reminder

之前起翻身定之後起翻身
之前黎講佢清醒架嘛緊係起到身 企喺度添啦

背囊閃光

片

之後 打錯

fc 醒左就由得呢個post 沈底

Push